傳聞2080ti得1080既1.7x - 1.8x

快一倍都冇 點買得落手？

你諗多左，我估同番1080ti 俾應該比盡多三成

所以即係1080既1.7-1.8

用緊1080既可以唔洗理 如果唔係用緊4K 差唔多

但是我用緊970 上2080就爽YY 當然會買多個4K 茫

當年官方公布1080 ti 勁1080 35%

呢一刻漏出的跑分話2080ti 勁1080ti 35%

1.35 x 1.35= 1.82, 咁1.7x -1.8x 都算合理推斷

但留意返上述跑分應該係未有最新driver 情況下計算，所以實際2080ti 未必只係勁1080 ti 35% 咁少
（官方講係35-45%）

再加上其實純跑分係無考慮到tensor core 同Ray tracing core 的processing power, 我估等19號出review 就知真相係點

34*14，大部份aaa game開盡得35-55 fps

開盡埋AA?

fxaa/smaa既話有5x fps既，txaa就得4x 3x

同3840x2160 no AA比邊個FPS高D

冇試過

如果2080ti勁 1080ti 30% 其實簂覺得幾吸引 不過都係睇價錢做人啦 如果貴一個double 就不了
貴50% 可接受